
import 'package:den/functions.dart';
const String commonHint = 'اذهب للمكان المخصص للعبة للتسليم ';
  List<Question> questions = [
    Question(question: 'دوش 2 - دوش - سه - دوش شيش -درجي', answer: 'مستعد',hint:'شيش جهار يا تيتا'),
    Question(question: 'الف اغنية كشفية مع طليعتك', answer: 'اغنية كشفية',hint:commonHint),
    Question(question: 'ما هي الدولة التي تم بها اخر مؤتمر كشفي عالمي', answer: 'مصر'),
    Question(question: 'لعبة رمي الجولة', answer: 'رمي الجولة',hint:commonHint),
    Question(question: 'متي تأسست الحركة الكشفية في مصر', answer: '1914',hint: 'اذكر السنة فقط'),
    Question(question: 'عمل ( 15 ضغط فردي + 30 بطن فردي + عربية فول في دقيقة للطليعة)', answer: 'تمارين',hint:commonHint),
    Question(question: 'من هي مؤسسة المرشدات ', answer: 'اغنيس بادن باول',hint: 'الاسم ثلاثي'),
    Question(question: 'كيم تذوق ', answer: 'تذوق',hint:commonHint),
    Question(question: 'كم عدد المصريين الحاصلين علي نوبل', answer: '4'),
    Question(question: 'ربط الفولار بطريقتين مختلفتين ( اصغر فرد بالطليعة)', answer: 'ربط الفولار',hint:commonHint),
    Question(question: ' لما قالت الفنانة ام كلثوم : الليل وسماه ونجومه وقمره قمره وسهره ....ولا لما قالت برضو حاسين اننا بنحب وبس نحب وبس   .... يا سلام انا جايلك من الكشافة ياست ', answer: 'دن',hint:'استعد عشان الدقيقة بتفرق هنا'),
    Question(question: 'كيم شم', answer: 'شم',hint:commonHint),
    Question(question: 'ما هو الفرق بين الشمال الحقيقي والشمال المغناطيسي في مصر ؟', answer: '4',hint:"اذكر عدد الدرجات فقط"),
    Question(question: 'لف ودوران وكورة', answer: 'لف ودوران وكورة',hint:commonHint),
    Question(question: 'كم عضمة في جسم الانسان ', answer: '206',hint: 'اذكر العدد فقط'),
    Question(question: 'لعبة الزي الكشفي (تقسيمة الزي)', answer: 'رسم الزي',hint:commonHint),
    Question(question: 'ماهي عدد المجالس بالفرقة ', answer: '3',hint: 'اذكر العدد فقط'),
    Question(question: 'ارسم 5 اعلام لتاريخ مصر', answer: 'اعلام',hint:commonHint),
    Question(question: 'اذكر اسم اول فارس بالحركة ', answer: 'دانيال',hint: 'الاسم الاول فقط'),
    Question(question: 'كيم نظر', answer: 'نظر',hint:commonHint),
    Question(question: ' 11/72/61/72/77/63/22 # 11/72/11/65/55/72  ', answer: 'الطليعة الافضل',hint:'هل تعلم ان هرم خوفو الاثر الوحيد المتبقي من عجائب الدنيا السبع '),
    Question(question: 'رسم التسلسل الكشفي لحركة كشافة ومرشدات وادي النيل', answer: 'مصر',hint:commonHint),
    Question(question: 'ماهي اسم الزهرة المستخدمة في علم وعد الفتيان ', answer: 'الزنيق',hint: 'اسم الزهرة فقط '),
    Question(question: 'عمل رسالة بالسيمافور', answer: 'رسالة بالسيمافور',hint:commonHint),
    Question(question: 'في مسابقة رياضية، يتنافس 10 لاعبين. كل لاعب يلعب مع كل لاعب آخر مرة واحدة. كم عدد المباريات التي ستُجرى في هذه المسابقة؟', answer: '45'),
    Question(question: 'عمل 3 ربطات راحة في حالة:( كسر الذراع , كسر مفصل اليد, خلع الكتف)', answer: 'اسعافات',hint:commonHint),
    Question(question: 'متى تولى القائد رفيق يسى حركة كشافة و مرشدات وادي النيل', answer: '1965',hint:'اذكر السنة فقط'),
    Question(question: 'اختيار الأدوية الأساسية لشنطة الاسعافات الاولية من المعروض من الأدوية + استخدمتها', answer: 'اسعافات',hint:commonHint),
    Question(question: ' ما هي اكبر قارة من حيث المساحة ', answer: 'اسيا '),
    Question(question: 'ارسم وردة الرياح  32 اتجاه بطريقة مبتكرة', answer: 'وردة رياح ',hint:commonHint),
    

  ];